什麼定甚麼？

什麼定甚麼？
什
甚

拿li